[皮鞋]呢對型撚到仆街既鞋,邊到有得買???

Cole Haan Lenox Hill Plain Oxford
要成200蚊美金,圍番成千五蚊HKD
所以想知有冇D其他既牌子有類似呢款既鞋賣?邊到買到?
最好1000樓下

千五蚊對皮鞋都唔係好貴啫

千五蚊買皮鞋都俾唔起
咁就去淘寶啦

又抽😂

收皮啦柒頭
我15 萬買一對呀
15萬買皮鞋都比唔起
淘寶啦

25皮鞋仔仲未黎

有冇post 睇返

皮鞋道理🙏

皮鞋👞

屌
大佬呀 好撚心你呀 唔好咁撚肉酸呀
幽默感唔係人人有
無咪算囉 你係要死沖出黎想攞彩想柒咁
咁你想我比咩反應你？
哈你一聲又好似hea鳩你咁
好啦 到我同其他人接龍又驚寵撚壞你搞到你以為自己真係好識搞笑
屌你老母
你唔好咁撚樣啦 摺埋一邊死返去玩大富翁啦

dr.kong

快d pm 奇雲道理啦

做乜鳩，成日正系Po同一段文

G

街市有

奇狗

奇狗過唔到黎定死撚左

Report 左比admin知
專登開錯台

奇雲道爾唔係體育台
唔通成人台呀

寵物台